藍屍：呢個黃絲學生妹揸住菜刀喺地鐵周圍走！拉得！

屌，好有型，想問下邊度有得賣

難分真假

時下啲學生妹真有錢

有兩部iPhone

屌，真心定假膠呀

唔明個logic, 拎刀既就係yc?

原來好撚平

藍絲d留言真係好撚尷尬 😅

班廢老不嬲都覺得後生就係罪

好難相信呢班係直必

革緊後生 總之革到你後生就係罪為止

師兄，係討論個學生妹咩立場前，應該留意到果把根本唔係刀。
btw 第一次見呢種iphone case，加埋支柄好難收落袋

仲唔係雙刀火雞

淘寶實有

撐警先可以拎刀周街走架嘛

啲comments 曲直難分
有幾多巴打混左入去

唔俾廚師著校服呀

直必腸...

iPhone嚟個喎

咁搞笑既

客觀講 係幾好玩但好撚柒個套

藍屍原來唔止腦殘，仲眼殘

分唔到d comment係曲定直

屌你老母濕鳩藍屍周街湯人肚, 咬人耳朵, 強姦掟人落街, 唔帶返D架生旁身點得呀

睇左陣諗緊個group係咪假膠

做乜影女？

有刀柄易d拎機

留言連環撞車

幾靚呀個套

但幾得意
揸住把刀咁揸mon

大家用不推文回覆

見上面淘寶LINK賣左萬幾

再SEARCH下 頭10個賣家已經賣左幾10萬

係咪屈曬依10幾萬係香港YC

就算係真都唔出奇啊

點解香港會咁多呢D藍畜

又係呢個傻鳩禮義廉助理個page

廢老很多連辨認iphone 的能力也沒有，憑甚麼去改造世界？

施永青：香港年輕人很多連養活自己的能力也沒有，憑甚麼去改造世界？

雙刀火雞

難分真與假

見留言，似憎開後生

明顯設計黎方便自拍啦

支那賣 咁班愛支病點睇

好撚大舊

On9支那不知幾多人用
淘寶大撚把
藍屍聲討未

an支那baby都用啦

睇個樣似愛國支那人

真係唔好買
之前條女貪得意買左
用唔夠兩次就放埋一二邊
屋企以家仲有兩個 我屌

老花睇電話咁細個mon係咁上下

好似中國興先 淘寶野黎
佢地買菜刀要實名制 買iphone殼唔洗
所以好紅

打哂冷震 on9到

藍絲狗一向同現代社會脫節

北角

後生仔帶出街應該會比人報驚之後就88

尾國

首先用得咁柒既手機殻已經90%係藍新移民

藍屍

原來係電話黎，一直怪錯左班fucking幫
唔怪得成年都唔拉啦

痴線真係有人拎黎用

FB啲智障好認真

唔明個logic, 你想同班弱智既講logic?

我見到佢地番學揸筆 一定係訓練做死黑記 ！ 快啲唔準用!

左青龍, 右白虎, 老牛在腰間

其實佢地好慘 無思考能力
見到個樣就以為真係拎住把刀
諗下都知一見到都比人拉左，仲會比你影同身邊有人坐

我真係笑撚死

我主修家政, 之後諗住去法國讀藍帶

又咩喺美國一早開槍打死
反諷定點

read

屌你老尾zero one

究竟藍絲有幾守舊

最好笑係有後生會幫返呢班廢老講嘢

點解右邊個金毛好似戴咗D紙做嘅面具咁

有d個柄可以拆

班賤種係咁

香港武裝學生妹

佢哋最愛嘅強國出㗎

佢仲要係咁睇手機
搞到好似睇緊把刀有幾利咁

支那潮流嚟

D人講既野點解可以咁撚戇鳩 係咪藍絲狗都一定要智障到呢個地步

食生果啊
去到邊都要食

全部幫佢地轉去on9 group，直入唔駛認證

想買把

電話禁極刀

佢地到底有幾憎啲後輩

成套買

係囉 邊似得藍絲斬人咁情操高尚

好想睇有藍屍現場報狗最後誤會比人話阻狗辦公

成班藍絲難得搵到話柄 點知係自己友

呢啲唔在乎世人眼光，應該係好女仔黎

我以前試過唔知屈臣氏定萬寧買牙膏送菜刀，就係呢款cleaver咁樣，雖然有包裝但一手拎住成程返屋企都俾人睥住諗住買兩支細細支嘅袋褲袋都得點送大大把刀

同智障講logic?總之傷人殺人放火所有負面野 班智障都會覺得係黃絲做 不論有冇證據

細個既時候唔7唔通大過先黎7
但我覺得幾過癮

刀柄用嚟自拍係幾方便
如有可以防埋震就無敵

個手機殼真係好柒

究竟點解呢個世界會有呢啲藍絲

就算真係藍屍做佢哋都會話情操高尚

好似key上去咁

淘寶都有得買喎，咁即係淘寶都係黃

呢種創意好有支那淘寶浸味

唔知我用手指扮槍可摸以射到子彈呢

個無線電有啲型
第一眼望落去似暴龍機

藍絲好嬲好嬲

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

淘寶竟然畀賣呢d野

擺落褲袋再特登露個柄出嚟實型到仆街

因為原意係為搞笑?

做咩個學生妹會用呢D手機殼

偷拍

屌 一人藍真係

淘得寶 知咩料啦

又如果係美國..................

不知所謂!!!!!!!!!!!!!!!!!

可以扮連豬

藍屍廢老對眼退化

隻手貼住把刀原來唔會流血

坐得舒服咪得 擘大隻腳坐又關佢事

仲有呢間名校嚟 考得入去點都有腦過呢班藍絲廢老先

啲錢係佢老豆老母嘅

少數派帶真刀岀街無問題
多數派帶刀型手機殼是罪

點解佢有兩部電話咁多

藍屍硬係要衝出嚟柒

一睇就知未開鋒，不過一樣拉得，衰低B。

個殼幾靚

左差館，右醫院估一中學

腦殘眼盲

一齊恥笑班藍屎人!!!

鄺星宇係condom

你有所不知了，其實佢係義和團嚟

最搞笑既係
件野中國造架
你地一面倒負評,十鳩幾億玻璃心又要碎喇

呢個case係抖音帶起㗎 淘寶一定大把
班直必腸應該睇唔少啦抖音咁都唔知

有刀就拉得 你班藍屍全部坐晒監啦

淘寶有得賣，國家都未禁售，輪不到班藍絲係度說三道四

好想畀佢斬

廢老眼中後生做咩都錯
btw幾靚

雙刀流喎佢
細細個兩部電話

成個Post即刻變咗巿場推廣........

真心有啲想買個
拎電話出嚟個下好正

睇到尾二果張笑得咁開心好似拍戲官官相衛咁

之前唔係有嗰係拎住槍嘅case咩 仲要嚇到狗岀動

撐警用真刀就唔出聲，藍屍

估唔到真係有人用呢款機殼

想睇下班極品既大頭相

笑死

亮把菜刀

大陸到呢

屌我都有兩把
老豆老母仲叫我唔好拎出街用
原來真係會有智障以為係真

年青人睇到既係兩部iphone 廢老就睇到兩把菜刀

其實真係可以拉得同你攞啲玩具槍一樣，自招嫌疑，遠睇無人知係真定假，做咩要比位人入呢？

屌你老味 藍屍真係弱撚智 咁既智商真係侮辱人類

屌你老母有冇可能全部都信
邊個有分玩野出黎認咗佢

個殼同啲comments一樣咁cls

用得呢個淘寶野都唔荒係黃

啲藍絲嘅profile pic全部光怪陸離

hi
不過好撚辛苦，勁多抹黑post

藍屍弱智都唔係新聞

可以用黎 擋子彈

拎假嘢好柒

拎刀BC多

佢地自己都有仔女

咁似支那果個手工耿d作品

佢地邏輯,覺得係衰野就係yc..做好事既就係bc

麥迪文黎香港等人救咋下話？

再次證明藍蛆個腦同對眼 都係殘廢

YC拎遮多

一落雨就

因為個班就瓜唔抵得

藍屍:保家衛國

所以咪拎住喺手

中國制
啫係中國輸出武器比yc?

成個iphone case都睇唔出 藍屍唔止腦殘仲要眼盲

藍絲斬到人入icu都未拉，成班喺到教呀sir做嘢

巴打個名幾襯你

好型

好撚ON9
點解班傻閪冇捻過條女可能係藍?
屌佢個標題一野車落去 話條女係黃就係黃 笑撚死

直我啲藍絲同事都係咁上下

拉乜
拉你個case 斬撚死人丫？
乜都拉得拉得，咪撚創智商下限啦

最簡單既嘢偏偏最少人做

仆街個case又幾撚過癮

遠睇見到你拎住菜刀狀物體，如果警察唔嚟截查你係佢失職知唔知？手上物體如果可以做成公眾恐慌係可以搭你架，之前都有細路揸玩具槍周街玩比popo 逗啦，截查完知道係玩具咪可以放你走，不過一定會叫你收入袋。

你永遠唔知幾時真幾時假，如果見到都唔查，邊日有個痴線嘅拎真菜刀出街係咪又可以唔做截查？警察見到你拎住菜刀狀物體查你係合情合理合法，拎個咁嘅手機套出街搏比狗逗唔係叫型，叫on 9

三萬狗隻依家係仆街呀，但唔代表佢哋因為咁樣而查你係濫權架

好撚好笑 仲要兩部電話兩把刀

值得回帶

每次見到都會恥笑一次

你太快開估啦

屌 好撚多智障

直必腸

其實雙向
連登仔都覺得廢老就是罪

仲有黑衣人聽親都好尷尬

nice job,good work

家政班

刃B

藍絲思維=> 不會fact check,
只要鬧對家望兩眼就以為真.

(其實好易set D 陷阱給班友踩!!)

又喺度美國 如果喺美國咁串 暴徒攞Ar15打撚爆班廢老屎忽啦

痴撚線 連坐成點都屌 講到冇野好講

藍絲好易中假新聞

其實今年好似冇用假新聞戰術對付過佢哋

仲要兩把

情操高尚到

up

先唔講啲無腦藍屍..
用呢款套既一定係輕度弱智啦大佬..

好耐之前入過去 講嘢理性小小都俾班藍屍屌

笑撚死

個學生妹明明係藍絲都屈黃

拎淘寶貨既YC

呢個咪抖陰網紅名物

幫佢阿媽放學順便買掛唔使煮餸咁啱把刀壞左

原來有得賣
好似有手槍版